Личные данные
=============

**ВАЖНО:** Требуется авторизация токеном с [разрешением][scopes]:
`UserActivity`.

Следующий набор API работает с персональными данными авторизованного
пользователя.

Содержание
----------

*   SSO
*   [Команды](team.md)
*   [Лицевой счёт](purse.md)
*   [Профайл](me.md)


[scopes]: ../auth/scopes.md
